點解打破返工放工返工呢個循環？

返工放工返工放工期待放工

跟住又返工

就算轉左工其實都一樣要返工

如何打破？

死

射波

唔好放工

番工番工番工番工唔好放工

退休

fred

1. 有本錢嘅話 搞自己嘅生意
2. 中六合彩
3. 軟飯
4. 到40歲都靠老豆老母養

返工放工訓覺返工放工訓覺期待返工.......
Super

呢位Ching全中

早起身返工前做下自己野

練好打字先

返工, 辭工

唔返工 或者唔收工

語音輸入

死咪最快